# Polimorfismo 

    Conceptos:

    - Virtual: Se utiliza para modificar un metodo o propiedad, es decir, la implementacion se puede modificar en la clase derivada 
    - Overrride: Sobre escribir metod 
    - New: Prioridad 
    - Clases Base - derivadas
    - Sealed : Evitar que un metodo pueda seguir sobreescribiendose en clases derivadas. Solo podemos sellar metodos sobreescritos 
